En deze steen?"
"Ah, ja, ik zal de steen behouden.
Dankuwel En ik zeg, Peterson, koop gewoon een gans op je weg terug en laat hem hier achter bij mij, want we moeten iemand hebben om deze heer op zijn plaats te geven van degene die je familie nu verslindt. '
Toen de commissaris weg was, pakte Holmes de steen en hield het tegen het licht.
"Het is iets bijzonders," zei hij.
